[黃色經濟冇用架］香港電視交易額，全年持平，第四季按年升39%

【財華社訊】香港電視(01137-HK)公佈，截至2019年12月31日止年度，集團網購平台及門市(HKTVmall及HoKoBuy)全年訂單總商品交易額為27.8億港元，較去年持平。

於2019年10月、11月及12月，平均每日訂單數量分别為1.87萬、1.81萬及1.95萬，分别同比增長53.28%、48.36%及51.16%;平均訂單值分别為467港元、459港元及456港元；每月訂單總商品交易額分别為2.71億港元、2.50億港元及2.76億港元，分别同比增長38.97%、37.36%及41.54%。

四季度訂單總商品交易額合計為7.97億港元，按年上升39.34%。

此外，董事會訂立集團之電子商貿業務2020年財務年度全年訂單量總商品交易額目標為33.8億港元，按年增長 21.6%，視乎現時社會事件及經濟狀況的發展。

一定唔關黃色經濟事

邊撚度係較去年持平?
係升40%
同目標持平阿

全年總數持平
即係前三季應該唔撚掂
第四季無啦啦爆

‘集團網購平台及門市(HKTVmall及HoKoBuy)全年訂單總商品交易額為27.8億港元，較去年持平。’

個新聞報錯

應該靠黃色經濟圈 幫佢頂左下 唔係 佢今年倒退

你啱

炒咗車
上半年升57%
嗰新聞報錯

靜靜地贏.GIF

支持埋光時、759呀。